我絕對相信抗爭者既智慧

我相信喺今次運動會出嚟既抗爭者都知道今日出去銅鑼灣既意義。冇需多講，各位巴絲，銅鑼灣見。

2:30就未必 但一定係929 銅

P推

1430 SOGO

推